有冇巴絲隻寵物無啦啦用你隻手幫佢打丁？

話說我屋企養咗隻龍貓

頭先痾完夜尿諗住摸下佢 本身都聽到佢好似發情咕咕叫 一放隻手俾佢即刻爬上黎 粒軟身車厘茄變到紅蘿蔔咁粗咁硬 仲不斷磨擦 好快之後我就見到隻手有啲濃濃地既白色液體 聞落冇乜味 滑滑地 應該真係精嚟 有冇巴絲養既寵物都試過咁

但係我幫佢打完到之後又乜話厭惡定咩 我會唔會係gay

你聞完有冇吞咗佢?

冇 果度份量好少姐

多你先吞?

cls夜媽媽講核突嘢

唔係 咁少少地一滴嘢你唔會諗吞唔吞㗎嘛 當然就算多都唔會

好核突咩 sorry

點解第一個反應係聞

你唔好污染你隻寵物啦

我果隻會自己打 反而唔太痴我

好慘 點解唔養多隻乸比佢屌

好慘 點解樓主唔俾佢屌

自己打

幫寵物打丁

屋企隻龜成日露丁 周圍磨

有冇整到啲龜精出黎

有，成日有d白色野淨係水面

我係無啦啦被佢捉住隻手幫佢打丁 佢射完之後我個腦空白一片好似被人顏射完咁

我做咗廿幾年人都係自己打咋屌 都唔明隻衰嘢點解咁諗唔到叫個男人幫佢打丁

性慾咁大 可能係龜仙人黎

笑到仆街

細個果陣冇諗過呢樣嘢 養到佢會發情果時已經算年事已高 唔想佢馬上風

同埋佢勁咸濕 平時見到我老母已經好撚興奮 又唔知自己唔掂 沖個涼/出黎玩陣都攰到抽筋咁 我驚買多隻女佢會日日係度玩窒息性愛咁

都話我係被逼囉 點解你地個個blame the victim 我可以報驚拉鳩佢囉

圖呢

我隻狗日日都搵我隻腳打J架啦
日日Un 我對腳

主人變飛機杯

除非你隻寵物早洩 如果唔係一定夠時間縮手 咪賴啦

有冇lam下乜野味

你有無諗過你可能係gay?

腳交 可能隻狗係m屬性求緊你踩佢

仲要免費果隻

佢"CUM"得好實 好難甩開佢 而且佢真係超快射 可能老啦

我隻狗又係咁
我攤係梳化伸隻手出黎佢就騎我隻手
我通常撩兩野就推走佢

冇 我諗應該冇乜味 因為聞落都冇味 不過應該點都會有啲腥

Working holiday 試過幫啲馬劣鳩

好似話多數動物發情期都係好易射，可能因為佢哋冇進化到有得享受扑嘢過程

冇 果度份量好少姐

笑死

好正常姐，我會幫隻貓捽蛋

咁你lam走咗？🙀

有無互射返佢先

佢見你唔比伯母佢玩 要借你隻手幫佢出野

Gay ss

有無龍貓圖睇下

利申 有養龍貓

馬撚係咪好粗

咁我都明久旱逢甘露係興奮啲既

gay

馬撚

樓主人獸交

有時我老母餵糧佢都會爬 成日話佢牙籤仔又軟淋淋好核突

唔知係咪不甘受辱 琴晚佢爬我果時諗住證明自己出行晒力谷 碌嘢變到勁硬 仲吉吉地 雖然都係幼身

有 不過係舊手機度 星期六日有時間放上黎

我係絲

你推完佢之後有冇好失望好灰

又車厘茄又蘿蔔，邊有咁勁，我果兩隻貓都係得圖釘咁大

龍貓唔係假嘅咩

講開又講 我個廳有部腦 有時我會用嗰部黎睇av打丁 丁丁下會瞄到佢企到勁直係度望住我 仲要係凝視果種

佢 > >

未絕育？
我屋企嗰隻絕咗育都會照搵我隻手打
仲一晚幾次 不過打完佢就會扮無嘢
你唔比佢打佢成晚追住你隻手 記一世

巴打好大隻 ？

屌 好嘔

我隻狗應該會自己打丁
成日返到屋企摸到佢丁丁前面果d毛會硬左一舊
黃黃地色咁
有時仲試過新鮮滾熱辣一pat傑撻撻咁

我個fd隻狗老到為起人類年齡70幾歲都日日打丁同un人
第一次上佢屋企就俾隻狗un，個fd拉都拉唔切，唔洗3秒就射咗 件衫濕哂成陣味

扯咗未先 我果隻未扯都係好細粒 但係扯咗磨我果下真心有種一柱擎天既感覺

唔扮無嘢可以點 俾我格硬拎完人地隻手幫自己打丁都唔知點做好
不過巴打隻嘢一晚幾次咁癲 俾隻囡囡佢實威力無窮

我捉佢返我隻手度佢就會扮無嘢 好無辜望住我
但轉頭又嚟過
唔知係咪仲好後生所以好好精力 有時想佢快啲完事我隻手會一齊chok埋 跟住佢就會叫到好high

老當益壯 巴打之後仲有冇去過個fd屋企俾佢un

好慘 點解樓主唔屌佢

我隻狗會un我手或腳
有次我推開佢個肚既時候 捉到佢碌j 之後佢好興奮咁un 仲射左

btw 佢射左啲好似水咁既野 透明
定佢興奮得制噴尿？

i know that feel bro 嗰種心情真係好無奈 但係佢又好開心 好似真人扑嘢果陣條女就當交功課咁
btw可能佢唔係扮無嘢扮無辜 係問緊你點解唔繼續或者黎多劑

笑撚到我gap gap聲

死gay佬

唯有當係主人職責一部分 落力啲幫佢等佢快啲完事
可能你幫佢打得多可以研究到啲花式出嚟
我已經一日幾次幫佢 好彩佢無女貓貓 唔係我驚人地離家出走

站係佢角度諗都幾慘 欲擒欲縱 被人撩兩下慾火焚身就被人推開

屌 潮吹 玩到咁high佢有冇上癮

一日幾次咁誇 我諗住如果佢真係咁大需要既會整個假9俾佢玩 戴隻手套吸咗自己陣體味再俾佢慢慢劣

btw巴打呢個主人真係唔話得 連手天使都做埋 佢平時係咪都好痴你

唔知點解幻想你隻龍貓係阿叔聲 覺得好好笑

點解d人討論得咁熱烈

呢個樓主真係笑到我仆街

好fd 成日上去 每一次都俾佢un 射唔射就睇運

開始明白點解會有人獸交

絲你老母

中學隔離位個女同學會幫佢隻狗打
佢話見到隻狗谷住谷住好可憐
唔知依家扑咗未

好玩唔玩玩動物？

我都谷住谷住好可憐啊，幫埋我丫笨

我隻拉布拉多反而係匿埋自己打丁
俾我地見到仲會好怕醜好內疚

喵

點解講咁耐都無龍貓圖
比隻龍貓黎睇下先啦

下次抬高個屎忽

笑死

你要同你隻龍貓share你條女

唔使吞咁可以奶嫁

我都養過 無喇喇見到佢幫自己含撚 嚇死

我養左隻狗咁耐都冇見過佢打丁
咁係咪唔正常？

絲打

好撚得意 呢個post點可以無圖

痴撚線

拉布拉多真係好狗黎

之前係ikea 買咗隻厚身嘅手偶公仔， 諗住比隻狗咬下， 點知佢當咗係飛機杯成日un

講咁耐仲未有片/圖

隻貓未到一歲就切左
會唔會發情

馬撚串唔串

唔閹？

馬撚好撚大

想知有無人隻寵物會捽碟

細到爭啲睇唔到

點解個POST咁好笑 好痴線

下次試下襯佢打丁時突然彈出指住佢笑

我嗰隻龍貓係自含，一滴不漏

gay post

建議樓主同隻野拍套戲，拎梗奧斯卡

人獸交，gay，龍貓都有權射精，集於一身

係咪癡線 ？笑到我停唔到

我個隻龍貓一樣 打完自己食返d精 仲食得好滋味咁

仲要奶一下先開始Un
好有經驗

驚而報 罪名係幫寵物打j唔幫我

3一9[size=3][/size=3]

但佢唔肯用人手以外嘅嘢打 比公仔啊加埋暖貼扮有體溫都唔濟

都係嘅 痴到我實一實

淘寶買隻公仔畀佢做老婆啦

野外咁危險 邊有咁多時間扑野

早洩：野外生存技巧+1

腳交

踩到jap jap 聲

串過馬撚

樓主又講得幾生動盞鬼

有呀識朋友個朋友養刺蝟仔. 每日打丁一次搞到個身痴立立要個主人成日抹, 唔知醜.
(女主人, 玩COSPLAY, OK質素)

伯母？圖呢？

鼠類搞嘢不嬲好快
見過15秒都冇就完

呢個好撚痴線

比左隻公仔隻龍貓發洩
一日後拎出黎變左咁

狗仔咁樣唔係正常架咩

痴線追晒成個post 樓主講得好好笑

FOR 想睇圖既巴打 本身想睇下影唔影到條丁

佢平時都係自含 佢含好鬼耐 我冇試過睇晒成個過程

咁樣唔係唔知醜 係叫識玩 我都想做隻刺蝟

佢唔會當隻嘢係老婆 只係飛機杯 係SP 佢冇性慾果時就會扔低個公仔一二邊 覺得個公仔阻撚住晒果時就直情咬爛佢

有呀 SHARE咗隻左手俾佢啦

我果隻都係 我其實好想知佢有冇龜頭 平時都係就咁一條嘢

鼠類既話如果見到異性既好快就會交配 見面4秒即合體 所以唔想無啦啦多咗幾隻一定要小心啲

幫佢打多次 拍段片上嚟

原來樓主養個隻係龍貓
我一直睇錯係貓 心諗乜貓會自含咁好㗎咩
仲諗住教隻貓自含 咁就唔使屌我隻手

唔緊要啦 我個post都係問寵物

抱男仔龍貓會feel到對蛋蛋係手到托住
btw 你隻龍貓個樣生得好麻甩

佢個人都好麻甩

我嗰隻都係 仲要個頭尖尖地既

我個隻都係尖尖地 冬天冇見過佢打飛機
之前佢條野真係長到嚇親屋企人

有d龍貓2粒蛋好大抽 好彩我呢隻唔係

第一張好得意 btw你用呢啲籠佢夜晚唔嘈咩
我之前嗰隻一到夜晚係咁咬個欄桿 嘈到完全訓唔到

我呢隻好乖 夜晚唔會點樣嘈，除非佢肚餓/發脾氣. 所以我一熄燈訓教，基本上佢都跟住一齊靜
平時都好少會咬籠，即使咬都唔係好兇狠唔會嘈得去邊
係唔係佢想你同佢玩先係咁咬籠